Cops indecently assaulted a girl & tried to take off her tee

1

#UN_Women #UNhumanright #HKpolicebrutality #sexualharressment

pls sign & forward
Give Hong Kong BNOs full UK Citizenship (UK)

Re-establish government and HK Police (US)

Please include Television Broadcasts Limited (TVB) in "Hong Kong Human Rights and Democracy Act" (US)

sanction to HKRP (RIOT) is essential